{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 별빛쉼터 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 しかし、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 もし22:00以降に入室をご希望の場合、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合にはキャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しが行われ、客室情報は変更されることがありますので、不利益については当社が責任を負いません。 人数を超える場合は追加料金が発生し、人数を追加する場合は1人当たり1万ウォンが発生します。 寝具セットを追加すると5,000ウォンの料金が発生し、予約特典としてはセルフコーナーでトーストと様々な種類のお茶を試食できます。 英語は少し話せますし、周辺には路上無料駐車場と有料駐車場が利用でき、荷物預かりと韓服のレンタルが可能で、Wi-Fiも使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降に入室することはできますか？",
            "answer": "22:00までに入室が可能です。22:00以降はキャンセル及び払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合にはキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻しが行われます。ただし、客室情報は変更されることがありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生します。人数を追加する場合は1人当たり1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具セットを追加する場合は料金がかかりますか？",
            "answer": "寝具セットを追加すると5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としてはセルフコーナーでトーストと様々な種類のお茶を試食できます。"
        },
        {
            "question": "何語が話せますか？",
            "answer": "英語は少し話せます。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺には路上無料駐車場と有料駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりや韓服のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "荷物預かりと韓服のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiも使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 528
    }
}